入黎講下2018有咩遺憾

哂左好多時間係無謂野上

追擊你

bao jeh

鮑姐

冇同鮑姐講聖誕快樂

無屌過鮑姐

見證唔到鮑姐拎視后

冇屌鮑姐

鮑姐冇陪你過聖誕？

屌唔到鮑姐

未見到你食鮑姐

第九名

見唔到你屌鮑姐

無儲錢

冇鮑姐陪

2017的遺憾

屌唔到鮑姐係咪你2018既遺憾？

你啲post無啲實際的留言

屌..明明咁高質 個主題

出唔到pool?

我諗你最大嘅遺憾就係開左果個屌鮑姐post

哂左好多時間講鮑姐，對唔住呀棋靈王

冇食過鮑魚

年經題目都叫高質

樓主無屌到鮑姐

就算啲人點屌我地 我地都係會繼續狙擊你條撚樣
鮑姐

唔好理高質定垃圾啦 討論下啦

冇辦法同佢一齊。

你就冇得屌鮑姐

Who

鮑姐鮑姐鮑姐

見到你好努力洗底
但有時啲野發生左就係發生左
改變唔到。

鮑姐

屌你又上熱門

鮑姐

冇識到女朋友

竟然唔係開咗鮑姐個post

無得睇你同鮑姐嘅閃卡

飽jer

所以兒登仔又轉咗風向？點解又變番正評多？

屌左鮑姐但冇屌Ali

你寧願呢世無得扑野定係只可以扑鮑姐一個

一句講哂 鮑姐定司棋姐

呢排重睇萬家燈火 真係好正

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

因為係 2017 年開

依個真

鮑姐: 原諒你啦

原來有咁多個po,我以為得一個po

遺憾在唔快啲喺嗰五年暗戀到抽離出嚟

無同鮑姐一齊

仲係毒撚
連樓豬都有鮑姐屌

為左一個course defer

棋靈王有鮑姐

今年過得好幸福 感恩

趕唔切見佢最後一面

好多戇鳩仔

衝動講錯野

浪費哂d時間段冇結果既感情到

鰭齡王唔肯認自己深愛鮑姐

一無是處

晒左成年係條女身上，最後都係谷鳩氣